終於俾我撞見五毛慣用技倆：扮兩邊對罵推post

推

唔好比班五毛狗帶風向

五毛同五毛成日開post 圍爐一嘢ban hammer!

五毛慣技

屌你我用不推文屌佢架

其實好多post都係咁
但查實我都用左推文
因為入面其實都多正常意見（雖然5毛都好多

blocked

PISH

呢個post真係經典
群魔亂舞

再次提醒！請大家提防五毛分化事宜：

以下列舉其中三類五毛

1.）五毛會扮曬兩家人，一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常思維去諗嘢

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需（所以白兵思想同理）而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

（依照經驗所得，發現呢類人同時亦可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 熱狗/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

再次重申我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常嘅批判性思維去諗嘢

3.）至於香港同台灣嘅關係上，因為台灣同香港都係受共匪壓迫嘅受害者，佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺兩地搞分化，遏止兩地團結嘅任何可能性，削弱兩地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同PTT互踩港台（或美國等國際線盟友）嘅人極大可能係五毛所為。令人遺憾嘅係港台兩地都有唔少傻仔上咗五毛嘅當，大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

你真係總結得非常好尤其認同思維唔發達
好難理性溝通

推

仲有洗版

Pish

五毛其中一種技巧就係自製罵戰

五毛：你屈毛！

陳妹妹單嘢離奇到解釋唔到
赤腳由學校行去海邊除衫跳海自殺
然後對腳無傷痕

跳落去嗰位仲要係石灘

衫又搵唔到

五毛狗死全家

最恐怖係咁既洗白post 可以有咁多like

根本全部都係五毛pr

連登仔學唔到黎用返係藍絲group失敗

仲有啲手法係

連續 4 ~ 5 個 reply 都係 blocked users

起底功能就睇到佢哋係咩料

點同 ? 人地一毛收哂錢返工時間做維穩
有組織 有計劃

Pin 呢個

有時好明顯
無聊野都屌唔停
根本唔撚正常

仲有開口埋口連登仔、兒登仔個d

搵兩三個傻閪講定「師兄 一陣又俾人話你五毛」
就以為打定針
做得好撚明顯

成班五毛狗個腦真係裝屎

5毛狗=賣港，絕對要死全家

屌人=五毛
即block

好有奸奸嘅style

push

所以係要 block
係要起下底

如果唔係根本冇可能正常討論

食屎啦你個五毛pr

真
仲有叫人黃屍、黃絲豬、連衛兵果d
或者開口埋口「又屈毛/PR」「講真話又唔啱聽」
萬能key 黎

隔離大學生唔鍾意Trump個post就係咁
撐Biden既差唔多個個comment都加「連登仔」「兒登仔」落去

大把五毛 PR 啦 總之日日唔係 渣哥 就係 公務員 日日洗版

你睇lee個po無人推就知乜事

但唔可以否認好多屈毛喎
有時連登同現實脫節 只會相信對自己有利嘅講法
錯唔緊要 認錯都唔肯 咪變返共匪之流

推啊

講真話
分化撚
拉

扮乜 你自己都係一隻黎

你都咪扮野唔該

成日見到，仲要回得勁快

冇屈 你三毛fun化撚

tui

推返之前個五毛excel表出嚟先

一定係半夜十二點後出post

要推!!

可想而知連登有幾多五毛PR狗

講呢d都分化到咩

五毛嘅主要目的係分裂群眾同阻礙公民社會
有興趣可以睇下牆國誌 The Great Firewall of China

好多都係咁
整依啲泥漿摔角出嚟
等其他人睇到嘅時候要分是非對錯
慢慢會覺得接收得太多資訊 好攰 唔想再睇
咁佢地就達成目標

五毛：俾你block咗就係五毛？你屈毛

熱狗式放負 咁似波台班垃圾既

笑撚死

啲PR應該上年已經開始搵連登AC, 而家夠一年自然急於發揮作用

但成千個like
證明至少有1000 隻1毛？

唔啱聽就分化㗎啦

一邊黑一邊白 潛移默化你 一直都係咁

can't convince you then confuse you

根本正負皮全部都係五毛pr

屈毛呢個字真係一啲都唔"港式"
仲有cctai 擺明唔係廣東話黎

或者直接叫佢即刻開幾個屌支那標題既post
萬試萬靈
班支那狗五毛藍絲真係柒到仆街
我講明佢地開完我會道歉都唔肯開
寧願講幾十句廢話
不過講完就深潛

常見五毛冷熱嘲諷方式

五毛1開post:
中立咁講 你班連登仔唔好再咁陰謀論啦

五毛2: 樓主你走先 呢度我頂住
五毛3: 一陣又比人屈係五毛架啦

依家好似興叫cctoy

上面有師兄講得啱
5毛/pr 既目的係用互屌黎破壞討論
一係就作埋D 19標籤(cctai/cctoy/連衛兵/黃衛兵/黃屍豬) ，或者用冷嘲熱謝係破壞公民社會既組織

仲有開口埋口「講真話又屈毛」「唔啱聽就分化㗎啦」
上面已經有一件

[防pr風向] 唔好再同防刀義和團團長討論陳彥霖事件

巴打所見略同

嗰開post樓主真係波台狗嚟 起下底就知

我都見個po 好怪，冇留意原來係同兩個人黎

推!!

多謝你出現，唔係我應該block唔到你

捉住一兩點話質疑既人(精神/智商/人格)有問題, 推到D野變左對罵, 然後就駕劫左個事實既討論

無限感謝

cctai/cctoy/連衛兵/黃衛兵/黃屍豬

出自咩人口中？

熱狗，白兵，波台狗

根本同一路人黎

連登淪陷... 討論POST推唔郁.. 咸濕/對罵/感情POST就上晒熱門

互屌如果唔係不推文一定係PR

笑左

呢班人，過兩日就會完全唔理呢件事，去晒講第二個議題

捉到正

希望中共炒晒d5 毛，完全唔合格

要推

唔好呀, 炒曬佢我地又要搵D新招來防班新人, 由呢邊block曬既user係到圍爐就OK啦

仲有利申：五先熱狗

凌晨好撚多

真係有template

你上面block嗰幾條友又係5毛？

咁即係點？

好多弱智見到句「想屈毛就隨便」就覺得好理性好中立比Like㗎喇

要再推

我淨係block 毛同on9

依家五毛一句話俾人屈毛就全部人信㗎喇陰公

五毛死全家

Push

其實五毛開po屌佢冇問題
麻煩用不推文回覆同負皮

根本推果個post嘅人就弱智嘅
熱烈討論幫黑警黑法官endorse
港共自己誠信破產又係市民錯?

有D係熱共

1. 單純轉貼型
(鄭松泰：ABC ／陳雲：XYZ)

2. 回覆引戰型
（呢類無法起底）

3. 扣帽子型
（成個ｐｏ屌緊泛民，熱狗都會話泛登泛粉乜乜乜）

已封鎖會員 淡友俠

熱狗ｐｏ都係咁
來來去去果班人
仲要屈人＇泛粉＇

熱狗好中意創新字，等人跟

見到啲人一邊屌一邊推就燥
送張圖比大家

有D熱共同五毛冇分別

1. 單純轉貼型
(鄭松泰：ABC ／陳雲：XYZ)

2. 回覆引戰型
（熱共peter：食藍店有乜問題?）
（熱共peter：黃屍話食黃店可以推返中共）

3. 扣帽子型
（成個ｐｏ屌緊泛民，熱狗都插咀泛登泛粉乜乜乜）

屌上左熱門，垃圾post 唔好推

支持特朗普統治地球，算唔算5毛? 請教吓

eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能

咁又真係冇可能既
人地幾萬人就搞掂左
重有阿拉伯之春 咁多個國家加埋唔知有冇2百萬人呢?
BTW 中東佬唔計

2011年1月3日，約有250名學生來到西迪布吉德的一座清真寺附近示威、放火燒輪胎以及攻擊憲政民主聯盟的辦公室，而警察則使用催淚瓦斯進行驅趕[36]。

群眾除了要求班·阿里和其他官員下台外，希望政府能取消網路審查也是示威抗議的訴求之一。在示威抗議的同時已經有不少媒體的圖像被播出。此外，突尼西亞政府還涉嫌進行網路釣魚，控制網站用戶的密碼和批評言論。同時國有及非國有的網站也遭到駭客攻擊[37]。

1月6日共有8000名律師參與了罷工，也就是約有95％的突尼西亞籍律師走上街頭抗議[38]。隔天，部分教師也加入罷工的行列[39]。

1月11日，為了抵抗軍警鎮壓，有不少工人在首都突尼西亞市洗劫建築物、焚燒輪胎及燒毀一輛公共汽車和兩輛汽車。示威者高喊：「我們不害怕，我們都不怕，我們怕的只有上帝。」軍事人員也已經布署在全國各個城市[40]。

由於社會示威遊行活動持續，1月10日政府宣布無限期關閉境內所有學校和大學[41]，而突尼西亞首都突尼斯市及周邊地區於1月12日晚開始實行宵禁並部署了軍隊[42]。當天突尼西亞總理穆罕默德·加努希還宣布，該國內政部長拉菲克·貝勒哈吉·卡西姆已被解除職務，所有示威遊行活動中的被捕人員也已被釋放[43]。

阿拉伯之春

原來唔係得我咁諗琴日心諗做乜咁多on9會正評果條撚樣 露哂底

狂推先得

美國有BLM

連登都有 5LM

5毛 假膠 pr 分化撚 全部有光環㗎

話人五毛慘撚過食屎

根本全部都係五毛pr扮

嘩屌 真係認左係扮野
走啦柒頭

係..... 跟住就扮中立，中立嗰個就會多人支持，超級分化......佢哋通常都係頭幾個回覆帶風向

我都block咗佢兩個

你邊度睇到我認？我係話佢先係扮野啊on9

你樓下又一隻

推呢個

不如有確實證據先好發表言論啦

要推!!!